{
  "Event Management":"异常事件管理平台",
  "pcs":"個",
  "Chinese":"中文",
  "English":"英文",
  "id":"序号",
  "Manager":"主管",
  "Unclosed":"未结案事件数",
  "lDuration":"累计持续时间",
  "Start From":"发生时间",
  "Duration":"持续时间",
  "Plant":"地点",
  "System":"系统名称",
  "Event Name":"群组",
  "Content":"内容",
  "Status":"状态",
  "UID":"事件編號",
  "Type":"報警類型",
  "Location":"事件地點",
  "Event Time":"發生時間",
  "Processing Time":"處理時間" ,
  "End Time":"解除時間",
  "Closed Time":"結案時間",
  "Not End":"尚未解除",
  "Not Close":"尚未結案",
  "Manager Phone":"主管電話",
  "1":"報警系統",
  "2":"回復日期",
  "3":"處理方法",
  "4":"處理描述",
  "5":"原因分析",
  "6":"原因描述",
  "Warning":"報警於"
}
